大專生求plan

要求如下

1.4G

2.數據8GB流量以上

3.8GB過後重上到網(唔駛全速)

tg我可以出HKBN plan, 4.5G 12GB數據+無限上網，有回贈

吃屎啦垃圾, 大專plan ar, 係又覆唔係又覆,吃屎狗

用呢條link 登記hkbn 有$100 回贈